心情差到放棄埋自己，瘋狂洗錢，兩個月洗咗成兩萬蚊

一定有人話兩萬蚊都拎出黎講
但係我本身係好慳既人
比起洗錢我更鍾意儲錢
平時一個月都用唔到一千
宜家開始覺得d錢儲黎都唔知做乜

因為你大佬?

收工返屋企打機
放假你屋企打機
唔旅行唔出外娛樂

間鋪自己開既食起碼唔洗點用錢先

認真問,點樣可以一個月洗唔到1000蚊

係,好痛苦
明明我知呢件事一定係走向最差既情況
但身邊我信任既,我愛既都無一個信我
對現實好無力

百里香就快開返，會開心返

行路返工
唔外出娛樂

中午食百里香又有打手費拎

我都試過
但原來自己
完全唔想使錢
呢世人
食咩玩咩
都唔及
自己一個
攤係床度吹住風扇
發白日夢
可惜活係世上
唔使錢係一種罪過
如果真係要用錢
真係攞去賭好過
even叫雞
都好似貼錢買難受咁
開始明d人
賭到傾家蕩產
因為唔係咁
做人更痛苦

係唔係因為搞新舖所以用多咗?

洗錢可以開心咪即管洗

點解
要
咁樣
打字
?

係估唔到我唔煙唔酒唔賭唔嫖
無不良嗜好,孝順老豆老母

都比唔上一個吸毒販毒偷老母錢監等
真係好諷刺

先兩萬咋？

印度仔日日出街食飯， 點樣一個月使唔過一千蚊

兩萬蚊都拎出黎講

返工一餐4X
唔返工食屋企

是

兩皮野比曬定延

反而想知係點洗兩萬？

二皮好多咩
班爛賭鬼一個月都唔止

印仔，老母話齋，十隻手指有長短。兄弟一樣，唔會個個一樣。

做得到幾多咪幾多，冇謂上心。

百里香重光之日，亦係印老闆重新之日。

買電腦買機票買衫

洗完 開唔開心先

佢係一個好人既話我有乜所謂 多個人孝順兩老不知幾開心
最慘佢唔會係一個好人
睇住兩老泥足深陷但係佢地都唔信我
真係好痛苦

無乜感覺

印仔，你估你老豆老母唔知咩事咩。

年紀大，點都會俾藉口自己，覺得仲有得救，仲係乖仔。唔通想臨老先要面對自己親生仔冇得救咩。

好似你鍾意定延咁，係人都知鍾意定延嘅，一定係gay佬。

但你都一樣，接受唔到，唔會承認㗎嘛。

係咪先。

咁依個方法 唔岩你用

同兩老理性討論,分析過
亦俾過其他方法
但係佢地都係唔信我
到我問佢,「宜家係咪佢再犯事你地都要保佢?」
佢地都唔出聲默認

我都唔知可以點
我係一個好鍾意返屋企既人
宜家搞到我覺得返工仲開心過係屋企

大穫了

原來印仔咁毒撚

可唔可以俾啲我洗

全部都係實用嘢 潛意識仲係好理智

買左咩？如果係好錶又唔拘呀

其實全部都係之前一路想買
但係理智一路壓制住我唔買既野

儲埋一次買冇咩問題

原來印巴同自己咁似
我爸又係我哥衰幾多次 衰乜 就算呀哥對佢極差 提款機咁 都照幫
仲成日話我無兄弟情

DLLM啲錢唔要俾我丫嘛

我心情好都洗兩萬1個月

我老豆都係話我好無情
就黎嬲嬲地搬出去住斷哂所有關係
睇下個監等會唔會幫你送終

咁都上到熱門

係咁 d父母一定係會錫蠢/曳d個位
對聽話/乖個位就好高要求
明明自己分化緊兩兄弟仲係都要求人要有兄弟情
建議爆一獲 唔好再咁大洗喇 有能力就搬走啦
係佢地眼中你乖你聽話你比佢地控制住 你就一定係次一等

買返airpod未

除左同意之外就係同意

諗起返個監等出獄搬返黎個日
我老豆笑到好似執到寶咁開心就燥
仲叫我對佢好D,要俾佢有家人既感覺
咁佢就唔會再犯錯

我心諗我一家人幾時欠過個監等
無錢結婚俾錢佢結
無地方住俾樓佢住
幫佢照顧個女,差人街數幫佢還

最後佢咪一樣去吸毒

佢地咪就係覺得自己有能力令人浪子回頭囉
又唔知d人明知有人包自己底又點會真係返轉頭
你父母同理 覺得衰極都有你包底
前路點行你諗你

樓主 同你一樣 平時好慳錢
近排唔開心就大洗咗
有個心聲同自己講咁辛苦點解唔買d野比自己

一餐百里香成50蚊 食30日即係1500，點樣用少過1000？

我同佢提出過叫個監等搬出去一個人住五年
五年無犯事我就信佢

我老豆就當我發up瘋
話佢一搬出去一定犯事 會無咗個仔
我話你留得住佢一世咩 你睇得住佢一世咩
佢就無聲出唔鳩理我

對佢地最大既報復就係不娶不生
本身都無諗住要娶要生

有個心聲話儲得咁辛苦做乜
做乖仔做乜
孝順父母做乜

買左D乜

一個月返30日工咩
同埋1230前係45蚊

咁感情既

印仔點解你要咁壓抑自己
所謂以直報怨，你老豆老母唔珍惜你
錫著個仆街仔，你唔努力對抗
反而係買野逃避現實
如果我係你有能力一定搬出去住
對老豆老母老死不相往來
對佢地最大報復唔係不娶不生
而係直接令佢地承受返佢地種落嘅惡果
佢哋咁想個仔回頭，就比佢哋感受下大半世人做嘅野都係徒勞無功
仲要最後乖個個都唔再理自己，心都涼哂
如果你因為心軟而唔去改變
其實你都係縱容緊你父母繼續咁做
因為佢覺得你到最後一定會包底

除咗呢件事之外
兩老對我真係好好
要我對佢地做乜實質衰野真係做唔出

呢個世界呢就係好仆街

你平時做得好人哋唔會覺得你真係好，係你嘅義務

但係啲衰人突然扮好就人地就讚佢

仲覺得你衰
到D衰人仆街又要你幫

利伸：買嘢唔緊要，要買番啲值錢嘅嘢

印仔
你記著你心軟係解決唔到個問題架
點解成件事到最後係要你唔開心呢？
無人要你對佢哋做衰野喎
你剩係搬出嚟住，唔理佢哋
等佢哋後悔咋喎

印巴

都係個方法
但係睇到D租金

我有朋友為咗出嚟住 住大西北都肯
睇你有無決心啫
長期忍著忍著好易有情緒病呀印仔

做好人要冇任何慾望
包括同人比較

原來樓豬日日開膠PO 背後咁多心酸事
以後不反你了

我朋友無返長工都租到啦ching
自己搬出去仲好啦 又唔洗唔結婚
自己溝返條女開心下啦

姐係發生左咩事？

老闆 最重要係生活開心呀

有定同你打氣

不娶不生點會有用
佢哋已經有孫抱啦

呢幾年佢地就係成日煩我呢樣
成日搵D支那妹話要介紹俾我識
早幾日已經嬲緊個監等搬返黎
我老豆仲提呢件事
嬲嬲地話「無樓唔好再提呢樣野」
佢先無聲出

印仔一個月洗少過一千 可唔可以講下你總共儲左幾多錢

食飯搭車都要掛

反而係我阿哥妒忌老豆老母錫我多啲
記到去結埋婚仲要記
宜家搬走左 大家都開心距離大左
反而close返 當然我同佢一世都唔會點好

行路返工

搬出去唔俾家用 睇下佢地3個點搞囉 邊個有錢邊個話事是常識吧 你俾錢佢 我制裁你 睇佢頂得幾耐

兩個月洗兩萬好正常姐

電費呢？食老豆老母嘅？

1000計自己洗
家用另外俾

我住屯門都冇乜可能1000一個月，巴打你平時自己煮飯食？過幾招嚟使下

行路返工
每日剩係洗4X蚊食飯
無外出娛樂,無買野,耐唔耐買隻GAME玩下

同定延散左

支持
呢啲父母唔會醒㗎 盞害咗自己

同你講聲加油啦

啲戇鳩父母只有等到負責任嘅仔女走左先知屋企冇左佢地就乜都唔係
係咁幫啲垃圾兄弟姊姊執屎佢地只會當你老奉

錢儲來係要用架，唔係就貶值

定b話見到佢，心情就會轉好

同意，成日叫人互相幫助

事實係愈肯付出既人要養懶人，好火

2萬咁少都拎出黎講
我2日10萬都唔敢放上連登

有冇背景介紹？

難怪你叫慘過番印度....
一個月洗唔夠一千係香港真係慘過番印度
不過洗錢真係爽既 買啲平時想買又唔太捨得既野
買買買買 我都試過

調整心情
重新出發啦
呢個世界仲有好多你值得關注嘅事

老老實實就咁追下post無細睇 樓主都幾小氣玩 所以搞到咁易心情差 一家人由細識到大 唔係太衰 又無對你點 都要咁記 佢吸毒就唔係你呀哥？就唔係你老豆老母個仔？錫你就唔可以錫埋佢？ 如果你話你呀哥由細對你唔好 又打你又剩者 如果唔係太差 人誰又無過？

我明呀 諗住唔知唔理就唔洗煩
但我就得把口 對住父母做唔到咁絕情
我估印巴都係